{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057170",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "감성커피 울산송정점"
    },
    "text": "蔚山(ウルサン)松亭に位置した感性コーヒーは通勤や待機時間を減らしたい方たちのために多様なサービスを提供します。平日08~21時までは駐車の取締りが行われるため車両利用時の注意が必要です。週末には駐車に制約がないから心配しなくてもいいです。メニューは多様に準備されており、希望する飲料を選択することができます。\"パスオーダー専用\"なら・バックス・アメリカンを100ウォンで楽しむことができます。メニューにはクロカンシュ、リアルチョコクレープ、束草(ソクチョ)マッコリパン、感性卵パンのような多様な食べ物とデザートも用意されています。クッキー、ブラウニー、ロトゥス、ティラミスといった様々なデザートメニューも楽しむことができます。九鹿・ムッシュ、ハニー・ブレッド、クリームチーズプレジュルのような多様な料理も味わうことができます。また、1リットルボトルアメリカーノ、クッキー、ブラウニー、ロトゥス、ティラミス、ハーシーモカラテといった様々な飲料とデザートが用意されています。蜜柑にときめきスラッシュ、ラテはタンカ、ラブハニーグレープフルーツブラックティー、オルグルレイレモンティー、台湾のタイガー・ラテ、台湾リアルミルクティー、台湾のタイガー・ミルクティー、イチゴすべてジュース、蜜柑にぽちゃんとティー、食後ミントとちん、バナナキックラテ、815チェリコク[ゼロコーラ]、815チェリコク[一般のコラー]、クッキー、ブラウニー、ロトゥス、ティラミス、クエンクスクエア、ダブルチョコケーキ、デビルズ・チョイスケーキ、チジュシュ、プレイ、レインボウケーキ、アップルタルト、モンブラン、カヌルレなど他の味もたくさん用意しています。多くの方々の訪問を待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性コーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "感性コーヒーは蔚山(ウルサン)松亭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "感性コーヒーでは通勤や待機時間を減らすために多様なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "感性コーヒーは平日08〜21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "週末には感性コーヒーで駐車に制約はありますか？",
            "answer": "いいえ、週末には感性コーヒーで駐車に制約はありません。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーのメニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "感性コーヒーのメニューには多様な飲み物があります。例えば、バックス、アメリカンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーではどんな食べ物やデザートが提供されていますか？",
            "answer": "感性コーヒーではクロカンシュ、リアルチョコクレープ、束草(ソクチョ)マッコリパン、感性卵パンなどの多様な食べ物やデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーのデザートメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "感性コーヒーのデザートメニューにはクッキー、ブラウニー、ロトゥス、ティラミスなど様々なデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーの料理メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "感性コーヒーの料理メニューには九鹿・ムッシュ、ハニー・ブレッド、クリームチーズプレジュルなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーで提供されているドリンクとデザートの一リットルボトルアメリカーノは何と一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "感性コーヒーの一リットルボトルアメリカーノはクッキー、ブラウニー、ロトゥス、ティラミスなどのデザートと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーで楽しむことができる他の飲み物には何がありますか？",
            "answer": "感性コーヒーで楽しむことができる他の飲み物には蜜柑にときめきスラッシュ、ラテはタンカ、ラブハニーグレープフルーツブラックティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーで楽しむことができる他のデザートには何がありますか？",
            "answer": "感性コーヒーで楽しむことができる他のデザートにはクエンクスクエア、ダブルチョコケーキ、デビルズ・チョイスケーキ、チジュシュ、プレイ、レインボウケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒーはどんなお客様を待っていますか？",
            "answer": "感性コーヒーでは多くの方々の訪問を待っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 676
    }
}